[殺得好] 無國界醫生：緬軍首月殺6,700羅興亞人

人道救援組織「無國界醫生」指出，緬甸軍方與羅興亞武裝分子的衝突爆發後一個月內，至少有6,700名羅興亞人被殺。

當中至少730名小童
無國界醫生在孟加拉訪問羅興亞難民有關他們親人在衝突中身故的細節，保守估計今年8月25日至9月24日期間，有至少6,700名羅興亞人死於緬甸國內的暴力事件，至少730人是5歲以下小童，其中逾59%小童死於槍下、15%被燒死、7%被虐打至死，另有2%被地雷炸死。調查亦發現8月起逃往孟加拉的羅興亞人多逾64.7萬。無國界醫生指調查結果相當驚人，衝突死亡人數遠多於緬甸官方公佈的400人，又指訪問對象未包括所有在孟加拉的羅興亞難民，亦未計算仍身在緬甸的羅興亞家庭，因此死者可能更多。
羅興亞武裝分子8月攻擊緬甸軍警逾30個駐點，觸發軍方鎮壓若開邦羅興亞人聚居地，但軍方11月發表內部調查報告否認有屠殺平民、燒村、強姦婦女、搶掠等行為。
英國廣播公司

大咗咪又做恐怖份子，而且呢班小童唔食豬肉，唔抵可憐

殺得好慢

左膠女神昂山素姬會唔會上軍事法庭？

班左膠收曬皮未

佢無落order,只係當睇唔到
道德上問題

但已有67000isis出生

紐倫堡原則

有無ching略略講下點解要殺佢地

R.I.P. 來世不做穆斯林

因為佢地係恐怖份子

好，我佛慈悲

被緬甸人欺壓, 同爭取獨立

羅閪亞人之前入侵緬甸殺好多緬甸人
而家緬甸殺返羅閪亞人

昂山素姬只係另一個獨裁者

因為以前羅興亞人屠殺過緬甸人

以牙還牙

掉轉角度 俾你合法殺支那人你都會殺得多過佢

報應黎姐

回教徒去到邊都生事

殺共匪同回豬一樣唔可以手軟

殺無赦

昂山素姬點會阻到軍人

以牙還牙 以眼還眼，明明就係舊約加伊斯蘭教嘅信仰。
羅興亞人出世就背負呢條原罪，

殺得唔夠多

9成係吹出黎
實質死亡數字應該係670人